東京買寫真去邊好？

如題
借ac一問